Titre : [[Zoummeroff note qu'Edison a reçu la médaille d'or et le diplome d'honneur de l'Exposition de 1881]]
Type : Proposition
Tags : #Proposition #Fixette 
Ascendants : [[Thomas Edison]], [[Exposition internationale d'Électricité de Paris en 1881]]
Date : 2024-02-02
***

"Quel pied de nez pour l'arc électrique"
La Jumbo a été amenée à Paris avec du retard mais "ce n'était pas indispensable".
Parle de l'Opéra de Paris
## Sources
[[Edison, l'homme aux 1093 brevets]]